
TIERRAS EXTRAÑAS:
=================


ESCARAMUZAS
===========

¿Que?
========

Es un juego de mesa, que se juega en un tablero 10 x 10(aunque uno 8x8 tambien es posible),
que tambien tiene cartas con personajes y habilidades estilo RPG.


¿Como?
======

Puedes descargar los PDFs de las instrciones, el tablero y los contadores de la carpeta de recursos,
Tambien puedes ver las cartas actuales en la carpeta de cartas, seleciona las que te gusten, o todas e imprimelas
